私煙bb嘅遺願係做鳩肥佬黎 建議大家留意282

已經準備咗大量現金 等黎哥出事allin 282

收到風 肥佬黎活唔過今個禮拜

佢有鬼妹屌都屌輕熟女？

比你諗到就你袋3000萬啦 老友

弱智？

似啦

個啦字咩意思?你勁嬲

唔關您是